★香港虐待奴工進度，會否演變出"羅馬鬥獸場"？

窮撚全部推入鬥獸場同猛獸搏鬥給權貴娛樂？

★清潔工罷工 工人嘆飲啖水也被恐嚇扣錢：食環署當我哋係狗！